許智峯訪丹麥 促歐洲國家為香港抗爭者提供避難所

民主黨前立法會議員許智峯應邀到丹麥訪問，促請歐洲國家跟隨英國做法，向香港抗爭者提供避難所。許智峯透過電郵回應美聯社查詢，他形容，香港狀況日益惡劣，令全球明白香港不再是一個自由城市，十分重要；邀請他訪問的丹麥組織指，許智峯此行是希望改變丹麥政府的立場。

國安法

北歐國家收容香港難民

求唔好返香港

瑞典地大 而且仲有過桂民海案